震驚十數億人的中學數

某國家主席任期為五年，最多連任一次，
該國現任主席小習似2012年上任，
小習現時年薪為170,000人民幣，
現假設該國每任期完結後會加薪百分之六十，

請問2047年小習的年薪為多少?

>170000

要幾時先多過特首37萬?

37萬？ 5000萬喎

你要標註埋不計灰色收入，如果唔係條數都好難計

不計灰色收入都唔撚計到架啦

題中未有提及小习會在2019稱帝，在2049沒有“年薪”